我警告你哋拎曬啲錢出黎！！！！

我唔準你哋留錢係香港嘅銀行戶口！！！！

唔止中資銀行，全部都同我拎曬出黎！！！轉外國銀行戶口又好，乜柒都好，總之唔準留錢係香港嘅銀行！！！

唔拎錢唔轉錢我就屌曬你哋老母！男嘅有春袋冇JJ,女嘅永世冇高潮！！！

琴日係天水圍狗署有成80個人被狗拉啊！！！包括我男朋友...
依家拉拉埋埋超過500義士啊講緊！嬲撚到核爆！！唔希望有更多，所以咩方法都要試！！求下大家brainstorm吓

全部拎出黎啊屌你！！！

攬炒啊！！！！

推到全部人拎！！

推

多謝你

推完要拎錢啊

大家去學術台討論下：

（集思廣益）如何經濟攬炒？

推，求多啲人睇到

拎錢啊！！走資啊！！

唔準留錢啊屌你哋

之前已拎走了

集思廣益，仲有咩可以做？

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

push

用大量低數額支票會唔會令政府比多D手續費

我都想，但無錢拎

不如你過啲錢比我，等我可以拎出黎